Nombre completo: Eduardo Rodríguez
Empresa: TGC
Puesto: Ingeniero de Servicio
Fecha de cumpleaños: 11 de Septiembre
Caricatura favorita: Los Simpsons - Los thundercats
Canción favorita: Kilometros de los Caligaris 
